Verifier appostrof dans input 
enlever required dans html et utiliser isset ou empty 
pattern pas suffisant, preg_match 
Pour adresse email pas pregmatch filter_var($email,FILTER_VALIDATE_EMAIL)
changer echo en return function
Modifier les Includes 